与床单、羽绒被或其他床上用品不同，你不会只根据你的床来选择加厚的毯子。 最佳加重毛毯:像婴儿一样睡在我们舒适的床上用品精选|流行科学商业团队|021年2月12日 
 上个月，该公司推出了一系列以《乡村生活》杂志为品牌的床垫，这是赫斯特杂志与专注于床上用品和家居品类的Idle Group达成多品牌授权合作关系后的首款产品。 赫斯特求助于第一方数据来寻找新的品牌授权类别 
 阁楼的装饰风格是西南波西米亚风格，色彩鲜艳的墙壁油漆、古怪的艺术品和床上用品。 10 airbnb Near Zion and Bryce Canyon |Megan Michelson | 2021年1月31日|Outside Online 
 林德尔对大选舞弊的持续指控(没有证据)最近导致了一场代价高昂的诉讼的威胁，并导致他位于明尼苏达州的床上用品公司的一名董事会成员辞职。 推特禁止MyPillow的首席执行官迈克·林德尔，Yeganeh Torbati，泰勒·特尔福德，2021年1月26日，华盛顿邮报 
 这种另类的生活方式被称为“热货架”(hot-rack)，因为当你爬进最近被占用的被褥时，你会有一种感觉。 一名核潜艇军官如何学会在狭窄的空间里生活-第94期:进化|史蒂夫韦纳| 2020年12月30日|鹦鹉螺 
 当我把床上用品拖进病房时，警官递给我一个塑料袋。 我在监狱里戒掉了海洛因特雷西·米切尔2014年6月28日每日野兽 
 他穿过街道，开始在卫生床上用品公司前面扫地。 斯坦利·布斯谈布鲁斯天才毛毛·刘易斯的生活和艰难时光 
 我扫视了一下我的酒店房间，然后往被单里挤了挤(天啊，我喜欢酒店的床上用品)。 “免费”的代价:模特兼职伴游|匿名|014年3月15日|每日野兽 
 一个月圆之夜，我和一个朋友把酒店的床上用品拖到大约24英尺高的巨大石像摩埃石像前。 Allan Gurganus:我如何写作|Noah Charney | 2013年10月16日|DAILY BEAST 
 米切尔命令她住进一个满是脏被褥的帐篷里，并强迫她上床。 速读:伊丽莎白·斯玛特回忆录《我的故事》中的9个启示|每日野兽| 2013年10月10日|每日野兽 
 在这一点上，他说，他一点也不在乎我们是不是。 他有吃的和睡的，我们都很受欢迎。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 当我们在皮耶根那匹多余的马上打包食物和被褥时，林恩也加入了我们，从头到脚裹在一条黄色的滑布里。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 床上的东西和他躺下时一模一样，但他的剑不见了，他走路时常用的手杖也不见了。 《恶棍自白》菲利普·梅多斯·泰勒 
 我把他赶出了昏暗、臭气熏天的地方，把彼得森交给他照管。 威廉·j·洛克 
 他们把所有的被褥都堆在一张狭窄的小床上; 这样睡觉，他们就会感到暖和。 爱的朝圣|厄普顿辛克莱